蘿蔔糕鐘意煎定蒸？

煎👍🏿
蒸👎🏻

煎係最好食
講起又想食

煎

無撚恥呃正評

食蒸果啲都唔知咩心態

炸

炒

蒸

蒸用砵仔一砵砵咁食其實好撚正，不過買少見少

煎係香口，但收乾哂水，質感同蘿蔔味其實唔及蒸

佢本身就係蒸整出黎架啦

agger 樓主唔撚識野

酒樓蒸嗰啲削過煎嗰啲
應該配方唔同

Siu4 比人搶

收到風9up學我絕技8.5s 10.5b

盧理我未

自嘲

Hi

Miss u

9up你即係玩鳩我姐

又呃正皮

9.5s 10.5sb

😂😂😂

成班矮撚走去刷角 屌你老母臭閪
波又唔撚識入

Agen 換走美c個7姑look la

Agen fg可以失消希望

11C

收Dybala做咩

9up gooooooooooooooaaaal

898

橙

入波未

唔換走美c 未

換走我個迪巴la做乜

想轉攻為守

😂😂

抵做亞冠

00 11c ft

10.5s 10.5b Super

賺水位

岩岩好11角完
偏偏我只買10.5s都輸

好彩補個10.5b 腦交戰

11.5s 10.5 cashed
10.5s 9.5s crashed

小妹對鞋刮腳 流血流到隻鞋都有 痛4

大快活早餐既蘿蔔糕好好食

那童年的希望是一台時光機

到喇

蒸

蒸咁難食

繼續lm

尋晚真係輸撚晒

玻fg

歪無晒人

戒早波

返晒學

入左12.5s

2.5s @2.07
比我贏返次啦好嘛

蒸其實好正

爆啦爆啦

封住做乜

又封住唔比買?

7c

你個野壞左呀 死狗會

早晨阿

8

唔知醒無買

買左大定細

捱到半場

hello

滾

狗會又封角 辣殺

我介9up

對決

秘魯個勢點樣

冇買 係咪知我💡
想買對家

無得輸

對

永無止境咁爆 cls 係咪踢波

焗朱扒飯

哇 咁快有0.5/1

點解我見唔到

又唔入波

講完即入

繼續繼續

屌呀 2.5/3s頂撚住呀

2.5/3s 要收聲了

唔出奇 比我想像中快入

集氣頂實

屌 好想買角

蒸 加 辣椒醬

講漏 要加好多 芫茜同蔥

2:0 就冰角吧

狗會有得買嘅中位數未爆曬咩

搞咁多...就咁食就最原汁原味

炸蘿蔔糕

12.5

玻ng

不了

入左

報驚 秒goal

半0
依家3球

下半冇開過角？

無呀

係入就主隊入多粒啦屌

呢 d波我都驚 見到阿根廷連美斯都會打假

2.5有5倍呀

點解我煎親都散曬

依家個個國家都窮，唔假邊有銀

咁撚閪

2.5/3s都爆

玻ng(4th)

唔好啦

上半場有個位錯左角，個陣全世界封晒，但半場個時好多都開返，狗會就唔撚開

橫掂咁假 即場和！

主隊入多粒啦屌 垃圾假波

跟左

9up Sick ball

真係比狗玩

買左500即場和 同我假盡佢！

封鳩埋 ？

我都抖下 唔玩住

5.5

幾多倍入？

10

入左3.5/4s 咁都爆真係假波

贏波輸盤 2:1算啦
唔好再入 2.5/3s比返條屍我就得

比個客ng黎！

支持

幾角

11 好似係

不了 2:2

仲唔封入球大細？

90分都唔封 又有假波?

有無人收到場波個劇本

個場同阿根廷假到出汁

2:2未

琴晚保加 角大 冇買

玻利維亞6碼炒飛機

小禁區任射飛機

好撚假 個龍投曬降

2.5s bomb next goal 又🐷

唔識賭了

詠巴知道晒劇本 最尾客所以要專登6碼飛機

12.5s

唔賭外圍賽 玩左6場super 第7場睇錯劇本輸鳩埋

幾c完？

我了

最尾驚撚到

仲追緊數
豬緊

請你下次要派我

盲反睇到未？

boom

派未

唔係我

贏番請你一定要派我

買左10蚊 試下ja

岩岩係咁12.5s買唔撚到

正撚到

。。。

買完就封左

睇緊糕，飛去後面變左goal
呢個乜鳩po

飲食post 開錯左台 請比負皮樓主

jumped

負左啦屌佢老味亂開po

樓主On9 識玩一定追蹤佢追住負皮啦

三押

原來巴打係freestyle既高手

我都中撚左伏，一齊block左佢算

樓主柒下柒下

Block左好耐...

原來樓主，佢弱智ga

ky online

勁

買5到

又jer?

全國最弱智ky上線了

話你勁又jer牙？？？

叻仔

dream神勁！

平胸bb

喜欣

龔ky=平

近排如何？

All in 大球

點啊 琴晚汁多少

Lm

Ky 有無買卡塔爾9.5😂 半場收左錢咁濟

再串埋泡9.5s
完全0壓😂

早2日場智利波推第5口點知睇少一陣miss左想要既角球數
嬲嬲地買細 爆左
之後又推返2場

買入球？

垃圾中國斷1

係

hi

澧林世界第一

55

咩2c

各位 我番來了～今晚賭下球先

MC jin

幾時返新工

一定係煎, 加啲XO 醬都唔區

agger

9月4

新鮮出爐啱啱蒸好既一定係蒸好食

豉油

專家?

...屌
咁岩

西面咪基我PLZ

煎先好食

AGGER

今晚爉頭丸+1

xo醬炒

同你去食

好

一齊

食開炸

帶我食

新鮮 蒸
隔夜 煎

睇緊糕，後面變左goal

炸佢老母閪

john

ok

連續3日出TM

鍾意蒸多d

爽？

點解星期5無日本波

燉蘿蔔糕

焗蘿蔔糕

記得洗手

點睇？

走左了

qq der

好得意 爬上小妹度

訓醒了

去TM就係搵你咩

現充。。。

可以去食野未

想行下街阿

me ptbf 洗唔洗陪你

我

一個人係megabox要hea到6點

識但係唔pro...比staff笑

左右你有客

酒樓落足味精個d好食過呀媽整個d好多

唔健康阿

好眼訓

因為果到好少人
覺得佢地會望住我

想訓係ikea了

自己買野食坐下味得

呃正評

原來4點半嗰堂取消左

🌧

3點坐到依加了
7$無限可樂
10杯都黎了

你肯出門口未

靜啦

咩料

好悶呀

召喚肥朱

岩岩又有4個mk仔女係到捉精0 之後唔執盤就走左
比我叫停左

咩a

岩岩睇返先知秘魯果場2.5s都爆左
連輸到2046

Ikea食野要自己收盤

落雨走唔撚到

做咩阿 岩岩染完頭

想睇

岩阿

煎！

原來。。。。。

正喎，抵

Mama 已紀錄在燈西名册

bb 好味到痴線😭係個街市入面的

垃圾食物

街市。。。。
咁乾唔乾淨😅

盧

乾淨過你煮

啱呀

炒蘿蔔糕好食

HI

8.5s 10.5b im so sorry

唔同你玩了，俾你踢左出谷

豬到2046

唔買返10.5就輸啦，唔洗sorry

我係 無錢買 我係咪抵

一係你出場1000% 比我

過左去

pm u lor

又唔算街市 ng g dim say
同你屋企差唔多乾淨 帶子大個你對眼

pm埋我

認真 其實8.5s 10.5有咩問題

蒸加熟油豉油

劈贏樓豬咪比你

不

去睇戲咋

咪撚洗啦屌你

你食9糧

kkk

吹

親愛的 走遍所有路燈

小妹要肥喇

陣係呢個時間落雨

XO醬炒羸哂

d人未必有錢補

喊

有撚用咩 人地跟本就唔關心你

岩牙

係唔係講緊阿福又唔關心你？

你搵人地 人地覆你 以為緊張你呢
人地咁岩無人理覆下你炸

邊撚個阿佢

好撚餓

傻系先拍拖

你意思問佢咩身份？@@

我係阿哈哈

佢係邊個我都唔知

留名

慢慢

我同佢分撚左手 唔好再提佢

呢啲咁尷尬既時候旁觀者緊係唔出線，傻

出聲呀

分唔撚到我撞車死

咪嘈啦

5好鬧架啦～

最後係羊咪得

派我~

唔派誦經咩

打機了事OK?

再係我面前提起佢就撞車死

遲d先

5派25b

想食福麵

定係食m記d福喜食物好

玩命

cls

玩命紅棍

肥朱做我女朋友

嗨香香

hiii 7head

小妹飲清酒飲到傻閪咁

收嗲啦

煎!

蒸有口感 煎就香口好難簡

關你咩事

（Show Blocked User - RedQ(迷香盧) )

濛糕啦

收皮啦，排隊未牙

喂

幾時比佢屌過

玩咩

一早應承左我

女人講既野你都信？？？

紅q綠q

哦 咁樣

你比我戴左帽喇

😅😅😅你開心就好

煎
之後加
余均益辣椒醬

唔好貢傷心

Goallllllllllllllllll

Ching sick 食
辣椒醬先係世界級

韓先生 那天 隆重登場

C3po

求其啦

唱K++

面家唱

而家

下句好正

WHERE R U

元朗 你唱我就出番黎

返緊[black]我[/black]屋企呀

利阿 永遠在車狗腳下

軌 阿狗同軌垃圾

4開啦.阻撚住哂

聽日

。。。而家啦

坐樓下公園算。。。。。。。

黎搵我

小妹落個樓就可以搵牙豬

情迷不意亂 獨坐太空船

有無人fifa

但仲用緊鍵盤

近水樓台先得月

電話鍵盤

你飛多遠陪伴多遠

XO醬蘿蔔糕冇得輸

人樣呢

我去中環都影到啦 之前
@謝b@樓主

係西面樓下

係機會啦飛雲
@西面

西蛇

聽日++?

咪又係得個講字

唔想番屋企 周圍街經過姐
以前個Ex咁岩同佢同一座

樓下個區議員辦事處 入面有2隻貓好可愛喔

西面=朱蛇EX

❤️❤️❤️❤️

有冇人其實每日生活都好唔開心
其實我返工又好 做乜都好 都係好唔開心
我覺得我唔係好想做依家份工 直頭好厭世 唉

一個禮拜會有一兩日

我一個禮拜有7日 每日有24個鍾
好多時放左工 就係落樓下飲兩杯LONG ISLAND
然後好快第二日又返工 冇人又冇物咁樣

正常香港人都活在此模式

下個月開始飲酒刀無錢

係 好似唔係生活 只係為左生存咁

我黎陪你 me ptbf

賭少D好D

老母寧願比錢去旅行唔借比我交學費 等我儲到傻閪咁樣

不了 其實要女朋友又唔係冇
我同個RECEPTION可以發展落去
只係 我厭世到都冇乜興趣

賭錢玩咁耐打個和

打個和好叻了

冇辨法，呢幾年個巨輪行得太快，唔係富二代既都只可以捱

我都經歷過，或者你會遇到一個咩都肯放棄既人

聽下歌

我都想有呢日
如果我EX唔結婚 我可以放低一切即刻返香港

我由18歲果年 等到今年24歲

唔可以成日覺得個ex先係最好，有時會遇到一個仲好既

又唔係淨係因為女人
我對依家份工又好似冇乜熱誠
只係行屍走肉咁做野

10個9個打工仔都係咁..好灰

傻仔先番工

係 我由YR1已經知道呢個道理
然後不停學點玩股玩期玩投資
最後連馬會都玩埋
就係為左唔使返工
但都仲好遠

正常唔係蒸熟咗到食嗰陣再煎架咩

係 人生最有活力最青春既日子 原來只係萬幾二萬蚊就收買到
我係上海 一個月連ALLOWANCE 有30K
但其實我租樓5K 都係得25K 唔係真係好高人工

有時覺得追逐人工呢個數字好on9
但為左生活又無法子
寧願唔要一份開心既工

我想搵一份開心既工
細個果陣唔知點解ON99揀左讀土木工程
但其實由細到大我都係人如連登名 好鍾意9UP
我想放棄一切去搵份SALES做
可能係做廣告 又可能係賣下IDEA

世界上最偉大既球會之一
比雲加搞撚到咁
陰7公

同路~

試下做. 最緊要維持到生活就夠

咁又唔會維持唔到
其實我收入唔止25K
只係我做落去呢份其實幾有前途
黎緊完左上海PROJECT我就會走去杜拜做摩天大廈同酒店

在商業角度 其實佢係一個好成功既商人
只係唔係一個好既足球隊MANAGER

屌你老母

踢fifa 遇到條友開波入左粒罰球
之後全場猜/過黎我角球旗禁實L2

好撚黑人憎

救命

傻撚左

都係我正氣，瘋狂入你波

lausteve12 屌你老母

雲加單單都好笑 比我利4:0

咁又幾好. 係自己一個唔開心姐..

都唔係 係冇乜熱誠
唔多想做呢個行業
因為呢個行業好多野好墨守成規跟STANDARD
我想做返自己鍾意做既野

我 黎唔到

識9成讀工程既人都會後悔讀工程
但無人會轉行 因為轉行根本唔知可以做乜
人工又無左一大段

我 5唱K的

唔係香港牙

垃圾

我地FACETIME唱

係 FG黎講我人工算好好 當然同工時都成正比
我真係日日8點9點放工 今日放好早
我最難放低係個人工 同埋前途
同埋唔敢博一鋪跳出comfort zone試其他野
跳出comfort zone真係要好大勇氣

以前讀U果陣
我真係通霄賭波玩到朝早再玩到夜晚
依家12點打後全部唔使玩

Redq識唔識尊重？

咪尊重緊你囉

9up fg?

係
岩岩先畢業

9up

想4

次次睇阿記暴龍哥訪問都笑到仆街

飲醉酒個心好痛

快去

咁你份工真係好唔錯喎

FG都要拜?

其實香港做CIVIL FRESH GRAD好多都有20以上
我去到咁遠得30 租屋冇左5
其實真係唔算高

記得上季季尾佢話要租架飛機大大隻字飛過猶長球場先住雲加OUT
今季話廢撚事了 佢知租完飛機都冇撚用

有緣返香港就一齊去飲酒啦

好 完左呢單PROJECT應該請一個月假先再走

+++++

幾時完

半年內 我去果陣都7788

留名成團

好. 唔醉唔走

一陣落尖沙咀飲酒

飲酒係人生一大樂事

開學時節我灰咗

係.....開學真係好開心

由其是同樓G劈

沒有賭錢的第N天 - 雨

女朋友同fd玩緊
好撚柒無聊

聽朝果場好重心 唔刷就咁買 刷就咁買 放心 唔會爆到好遠

初盤我係唔會買 佢無論刷定唔刷我都有得買

我知道當出黎做野回望番，番學係好開心，不過依家自己仲係做緊學生嘅時候，就好難會唔覺得唔開心

5明

上兩頁呀

姐係即場先買既意思?

講咩

日日早起身翻學之後直踩翻工 星期六日都要翻11粒鐘工 平時想叫下班fd出黎散下D壓力 班frd永遠都彩你有味 個個唔洗翻工 無經濟壓力問題

#563

返工又返學 真係好西利 ADORE

+ xo醬煎

好懷疑你係咪我朋友黎

應該就唔係 小弟冇乜朋友

I mean 心臟病（角球）

點答你 我唔知我班fd有無玩連登

加蛋炒

你有無改過名

無野牙

紅棍拉票？

系...請支持我地PIXEL

5gchi

咁落力RAP都5GCHI

唔係 你買聽朝果場

我。。。

要LIVE買 刷到果個數就咁買 冇C到果個數就咁買

轉左工所以我

首先 我要挨到聽朝
Btw 講笑 我今朝都係見到你出細 先追10.5s
我自己閪黑連輸幾口

你回來你不回來

我當年選學生會都係rap自己內閣
我先係始創者 仲用左mc jin兩句歌詞

今朝果場我都有d大意

我靠實力 你捧我場
咪當我係孔慶翔
雖然好話唔好聽
發惡夢都見到siu bang diu bang

你和誰結伴前來 是否比我精彩

自從前愛到現在 是那個可一可再
你回來你不回來 儘管天塌下來
我除左係靜茹死忠 仲係eason die heart

自從斯前愛到現在 是那個可一可再

可惜不是你...細個每次失戀必聽

一人留兩人疚三人遊

eason既粵語殘片先係世界級心痛

Agger 每段感情都無之前咁震撼

極燦爛時光 一去難再遇上一次
首歌都十年前原來

好痛苦

是咪飲酒

gogogo 我去坐

矛錢了

點先可以投入工作
忘記愛情

愛上小妹

拍拖食得架?

番香港未

食人牙

最憎拍拖
曬完心機 無回報 仲要比人HURT

++

唔知醜

係 戒左好耐了

覺得自己好垃圾
但份工認真做又好似冇咩發展
成日返工都hea做

同意。。，

岩牙 拍緊拖 成日心思思想追第個

搵個目標啦

想要$

跑個小步

跟大蛇賭球

戒啦

有無人係諾士佛臺

就🐷死

訓先 88

你地買我對家應該可以發達 到時養埋我就得

唔小心入波post睇左陣 法國入面冇個識

波台台主西面都唔識嗎

睇左幾頁見唔到佢

又黎下話

竟然

大佬

55555

好健康

兩位大哥

變身而加仲有冇入波po

無就無 不咩了

點睇

係咪關你事?

chill下

係...

想試

幾時先凍

幾過癮 係咪要聚會啦？
叫樓雞帶我地威

唔會再凍

樓豬淨飲酒同中南海

thxx 心定了😂😂

無波屌好淨

去吃宵夜先~

食左幾隻卜卜蜆

OK 關紅棍事

對唷 屌7他

好大雨😭😭😭避雨

大佬是準備開火嗎

上呀變身

Ai🚬

Ps🚬

我...

Redq 收檔啦

剛剛吵架完

Show Blocked User - Dreambig!💡

占大哥幫左手了 收返枝炮

感謝占兄江湖救急

啦啦啦

買咩

咪比左no.

之前講左啦

頭場2.5s

00:00 8.5s

飽4

牙伊幾時番

新鮮蒸熟最正，唔新鮮先煎

波po 1200正評

哈殺黑fg

who want linkkk

哈薩克盤 +1

Ghana 0-1

呢個真係我阿婆都識買

同路了

刺身

西面好大枝

你好呀

荷w +盤

加多場

12點

角大

點解剛果班黑鳩咁好波都受讓咁深

黑山 威 英

對哂

居然訓著左

1C

聽晚a

我大佬咩咩妹出左水

9買 同埋睇錯威爾斯係12點

請你一定要中

2C

2c

Want g

black hilll

哈&荷fg

樓g

no thanks

10.5小 8.5大

gchi

英格蘭 上盤1.88 ✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻
多德勒支 大2.5/3 1.75✌🏻✌🏻✌🏻✌🏿✌🏿

請樓主唔好中

整嚟煎嘅就去煎
整嚟蒸嘅記攞去蒸

攞啲整嚟煎嘅去蒸嚟食, 又或者相反都係仆街難食嘅

買左英撚

小妹買左荷撚

賭角膽@@

小妹未醉

非洲場波好撚好睇

...

好尷尬

哈

3C

聽朝買返個做早餐先

做早餐 蒸真係一流

買左2.5b同9.5s 睇黎又要出事....

4C

估下啫 鳩估9c

1X

5C

你岩

廢撚到呢

變左賭波POST

我都睇到r晒頭

關你咩事先

不如討論返蒸糕

甘刀串

糕未

Both

成班人離哂罩

英撚被按屌

兩隊廢柴

全部收嗲

你地岩

被按屌都糕

俾人騎劫😭😭😭

都係想聽你打黎講句對唔住姐 都咁難
次次都我搵番你。。。

講中位數咋嗎

呢班唔知咩人黎 騎劫左蘿蔔goal

荷撚請你cup

想4....明明荷狗勁啲

咁妳可以5搵架嗎

所以無搵la

我戶口結餘

做乜咁慘情

又肚痛

仲黎下話

我無一日唔慘

英國蘿蔔糕goal

食完喇叭牌都無用？

保濟YUEN

英國蘿蔔頂住

黑山 盤 11.5s
英仔
威仔

黑山求你贏

正 眼鏡look

個地下有冇咁跣牙

有無白金雙排

咪bin啦我都扮睇唔到無視算😂😂

😂

😂😂😂😂氹=唔分

收工過紅隧都望幾眼

喂也

樓上收嗲啦

😂咩2c

米bin

黑山有祖維迪

系

真係無講過野。。。
我繼續訓番教先 廢時又搵人

男人講喂也好想嘔

訓啦

樓主再開呢d po fake 人入黎驚唔驚比人打

@肥朱 聽日比盒你

好似擺明講俾人聽😂😂😂
如果係我我一定唔搵😂😂😂

唔驚。。

講得好

第一次認同樓豬

耶～喂也好衰架><

中午食架個喇叭牌

打9我law笨seven😂

係乜春

聽日咪又自己搵人

6C

Sad but..

5戰入6球

岩阿 唔搵 跟本係我犯賤 我就係驚自己搵佢電話都刪埋

可能牙福無追po 睇5到

我返緊屋企 係咪打？

Fake咩 認真討論就俾你班蛋散騎劫

尋日泡菜夠有孫興民 一樣奶晒屎😭😭😭

呀褔同我有啲似

講出黎無用
你想人氹可以同佢講 你認為咁樣係post講佢見到會氹咩😂

訓未

我比樓主按屌緊 可唔可以爭氣

其實哈殺克咁撚廢 都冇出線希望 咪撚咁上力啦

你番到叫我 我再起身

FAKE GOALS

廢

Ok TG u

唔洗啦 要忍都忍夠 有時要留番面比自己

次次問你有無嬲又話你無嬲

有手腳一齊打機 唔訓住

然後又話你嬲既時候我無氹你？

唔買英U21話自己識波?應屆冠軍

媽 好難捉摸呀

比人按屌緊。。
入多粒定定驚先

無講過
男人最常講既：
不如算啦 都唔夾

👌

黑山WING GOALLLLLLLLLLLLL

0:1 -2

詠b goalll

最能憎

摩B GOALLLLLLLLLLLLLLLL

肚痛唔想起身喎又

England 1-1

唉，入返粒啦英撚

燈到

荷蘭 黑山快上

下一隊入球 黑山

男人講定佢講

英撚廢撚到 又話英仔王朝 廢撚到比荷蘭按屌

黑山goal了 角球可以慢d

希望21

放心 蘇蘭基就入

1-2?

但塊面又閪晒

朱古力加油

12啦好嗎

荷仔 黑山 一齊比多幾粒

閪還閪 咪能話無 反手

或者真係唔夾呢

9.5s mola mola

半65收貸啵手足

早講呀

靜啦 我買左11.5s

唔會了

應該係了

英格蘭入未

派我啦咁

哈殺中楣

7C

唔出水比我 派毛

又燈一場 仲買左2.5b 識做啦

尾到

5想毒4手足...

西面大大

7c了

半7全8

變身狗

哈按屌

西面太尾機

數角黨全面進場

西爺9月未輸過

半75老黎 比多C完半場

再5係連C比手足們早D訓

夜媽媽咪吠啦

係打番黎阿但問我打黎咩事

加我入谷未

最中意半7

我申請緊 下星期二面試

我del左佢電話

就黎可以賭馬了

哈ng

黑山+3

知喇..

比錢直接入

NO

尼日goal

入土啦你

英ht 11

宜家你話入

入土仲貴

梳 以為係redq搭嗲

樓主買robben 係睇盤定睇名買？

對你好

比會費西蛇未

無人稀罕我好

又INJURY

無人欣賞我好

原來你習慣他一套

從來沒有愛我

.

變身

看得清楚我知道

聽講你發左達

尖逼惡到😂😂😂

人生

不必得到不妨陪襯但願為你好

8C

8c

888888

他

樓主答我呀

西蛇惡到半7都5比

從來都比你差

唔明 荷蘭u21?

西面真係好尾機

答我呀！

黑ht 10 8c

打緊邊爐好撚忙-.-

回頭再度聽他欺詐

發毛就有

臨完都要刷c🤔
好彩買得幾廿蚊

好餓

988

面爺

I know i can treat you better than he can

環遊世界都話無$$...

睇腎囝

帶領我入角細 羊左派你

半8全8

我呀

1001

千